★無聊睇支那電視台（now 537 543)d劇集成日講生仔！

地獄鬼國仲生仔，認真靠害！

乜鳩異孩政策，仲興奮過派$6000，支那人

垃圾支那，為禍地球

lm

沒有繁殖dna的支那人早在歷代改朝換代中GG了。

腦魔失業仲裝now